{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069189",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "루미그림카페"
    },
    "text": "アンティークな童話感性あふれるところであるルミグリムカフェ[ヒーリングステイ]平沢本店ではヒーリングを経験しながら、絵と葉書のプレゼントもできます。 週末は予約がいっぱいの場合、3時間制限があります。 カフェの営業時間は毎週火曜日を除き、10:00 AMから9:00PMまでです。 水彩カリの絵セット1人価格は14,900ウォンで、感性図案アクリル画の絵セット1人価格は18,900ウォンです。 この価格に飲み物まで含まれており、差額を支払うと飲み物を変更することもできます。 最後の入場時間は午後7時です。 [ラストオーダー]は8歳以上のお子様から入場可能で、営業時間は平日は午後12時から9時まで、週末と祝日は午前11時から10時までです。 自家用車で来る場合は建物の裏側に駐車すればいいですし、バスを利用する場合は33Aか33B番バスの終点で下車すればいいです。 新疆ショッピングセンターから徒歩5分、松炭駅から徒歩10分の距離に位置しています。 メニューとしてはDIY水彩カリ絵セットが14,900ウォン、感性図案アクリル画絵セットが18,900ウォン、自分だけの図案絵が23,900ウォンで販売され、飲み物としてはサクが4,500ウォン、クッキー·サクが6,000ウォン、ベーカリーは価格が変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎週火曜日を除き、10:00 AMから9:00 PMまでです。"
        },
        {
            "question": "週末は予約がいっぱいの場合、何時間制限がありますか？",
            "answer": "週末は予約がいっぱいの場合、3時間制限があります。"
        },
        {
            "question": "絵のプレゼントは何をすることができますか？",
            "answer": "絵と葉書のプレゼントができます。"
        },
        {
            "question": "絵セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "水彩カリの絵セット1人価格は14,900ウォンで、感性図案アクリル画の絵セット1人価格は18,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "絵セットには飲み物が含まれていますか？",
            "answer": "はい、絵セットの価格に飲み物まで含まれており、差額を支払うと飲み物を変更することもできます。"
        },
        {
            "question": "入場時間の最後は何時ですか？",
            "answer": "最後の入場時間は午後7時です。"
        },
        {
            "question": "何歳から入場できますか？",
            "answer": "営業時間は平日は午後12時から9時まで、週末と祝日は午前11時から10時までで、8歳以上のお子様から入場可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "自家用車で来る場合は建物の裏側に駐車すればいいです。"
        },
        {
            "question": "バスを利用する場合、どのバスに乗ればいいですか？",
            "answer": "バスを利用する場合は33Aか33B番バスの終点で下車すればいいです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "ルミグリムカフェ[ヒーリングステイ]平沢本店は新疆ショッピングセンターから徒歩5分、松炭駅から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしてはDIY水彩カリ絵セットが14,900ウォン、感性図案アクリル画絵セットが18,900ウォン、自分だけの図案絵が23,900ウォンで販売され、飲み物としてはサクが4,500ウォン、クッキー・サクが6,000ウォン、ベーカリーは価格が変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 505
    }
}